天文台幾個鐘前又預報錯

中午預報又話咩兩三小時有大雨
D雨去咗邊呀仆街?

提下你都要屌

天文台今早(15日)11時10分發出特別天氣提示，指位於珠江口西部的強雷雨帶正逐漸東移，並可能在未來兩三小時影響香港，市民應提高警惕。天文台預測香港今日初時局部地區有驟雨及雷暴，下午短暫時間有陽光，晚上沿岸有薄霧。

Endless rain, fall on my heart,
心の傷に

天台文每日都9up

並可能在。。。。。。

可能姐

你預報即日天氣唔準都算
甚一兩日後唔準都冇咩嘢
兩三小時後既預報都唔準
我睇你做乜

大交合成日都唔準2-3日唔準都算
2-3個鐘都唔準 個台長食𨶙屎 同含𨶙無分別
畀咗咁多錢個大交合 唔𨶙進步都算
乜𨳊都錯 含𨳍啦 𨳒你老母

唔係氣象科學唔得, 係香港氣象科學唔得

天氣描述台

10次估錯1次就比人捉出黎屌

10次估錯1次?
訓撚醒未?

你都無跳求雨舞

起碼一半錯喎

估你條𨶙 每年大交合用咗幾多億 唔𨶙係要用估
用先進科技預測到咁𨳊樣 我去黃大仙問天氣唔𨶙好

出太陽

呢鑊真係屌出聲
天文台自己今朝都講話多雲有陽光

到中午點幾check都仲係一樣

但之後即改撚左有雨

叫咩天氣預測 叫實時描述好撚過啦屌

小心天文膠入黎咬你

啱啱觀塘落狗屎喎

痴撚線，沙田都落狗屎

無雨變有雨 天文台世界級

你果到唔落等於全香港唔落
同啲台灣人以為自己係國家係世界中心有咩分別

正一傻閪